野餐可以買個意外保險 將危險分比保險公司對沖

[SRCC CLAUSE求法律人求証]
野餐可以買個意外保險 將危險分比保險公司對沖

利申：礙於未知政府如果將事件定義，就之前佔領中環事件後好多保險公司已經收緊Strike Riot Civil Commotion clause，甚至多加一兩個除外條款

小巴打就市場上的意外保險保障、價格、除外條款、利益團體，為大家分析及推介：

除外條款：
1. any consequence of war, (whether war be declared or not), invasion, act of foreign enemy, terrorism, civil war, rebellion, revolution or military or usurped power
2. involvement in any criminal activities other than as a proved victim or a bystander
3. any willful, malicious, unlawful or deliberate act of the Policyholder and/or Insured Person
4. participation in any criminal offences illegal or unlawful act willful exposure to danger (other than in an attempt to save human life) suicide attempted suicide self-inflicted injuries or mental disorder of any kind.
5. war invasion acts of foreign enemies hostilities or warlike operations (whether war be declared or not) civil war mutiny rebellion revolution insurrection civil commotion assuming the proportions of or amounting to an uprising military or usurped power; (more powerful than 1)
6. War, invasion, acts of foreign enemies, hostilities or war-like operations
(whether war be declared or not), civil war, mutiny, riot or civil commotion assuming the proportions of or amounts to popular rising, military rising, insurrection, rebellion, revolution, military or usurped power, martial law. (more powerful than 1)
7. war, invasion, act of foreign enemy, hostilities (whether war be declared or not), civil war, rebellion, revolution, insurrection, or military or usurped power, or direct participation in strike, riot or civil commotion (more powerful than 1)

Link：
1. 藍十字個人意外保險
條款：

網站：

2. 藍十字個人意外至尊寶
條款：

網站：

3. 保誠安健寶
網站：

4. 豐隆意外保險

5. 蘇黎世樂在人生

push